有冇人仲記得蔡琛傑

I WILL BECOME ANOTHER PERSON AND I WILL DELETE SOME OF YOU

巧型既asso囝

近況點?

Became咗another person了

City勁多呢啲MK仔樣

屌你俾人搶野呀依家
非法政府代送地呀屌

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

city都咁大聲。。

冇城大巴絲報告下菜心動向？